又係時打開店睇連登仔去送死

連登仔： 樓主5毛pr支那仔警察blocked

有做GYM 應該冇事